台區 彩虹六號全幹員版賣緊1台幣

又SET錯價 要VPN轉台灣先有
1蚊信用卡好似埋唔到單 自己搵其他野買睇下比唔比到錢
兩點仲買到 唔知而家仲有冇

自推 仲買到

咩平台？

PC Ubisoft store

搭左個85台幣既武器skin visa埋到單

可唔可以幫手買

咁大個人自己諗掂佢啦
試下用台灣mycard囉

入唔到付款資料嘅？

1twd 俾唔到錢 搭多隻35twd既虹彩六號：封鎖行動就ok

有無手機vpn 免費

你問左咩skin

搭左skin
但係揀左信用卡
儲存並檢視訂單之後就無反應
俾唔到錢

加左都係俾唔到錢

我既步驟好怪 你試下跟我做睇下得唔得
VPN>台灣
開apps版既ubisoft connect 禁左GAME+武器DLC 加埋86台幣
打好哂資料 作好哂假地址
點知Apps版唔知點解冇得visa比 轉左去用網頁版
又係打哂資料之後卡住 之後鳩禁 tick左apps版申請個地址同右邊果幾舊野就唔知點解比到錢

學上面加35蚊買到

又有一批新外掛仔要出黎喇

今年未買season pass

D支共仔又可以大手入acc

有無link?

台灣IP入應該會顯示1twd

我啱啱試網頁唔得
用Ubisoft connect就得左

同你轉掉 apps唔得網頁得

買到了，隻"特勤幹員版"係咪無買標準版都玩到？

yes 只係齊哂角色咁解

尋日先話更新新系統 會令掛仔少左
即晚打已經有掛 鎖頭

希望官方唔會取消個使用權

差確認及付款

上次又係台灣出事 3Twd成7隻剌客教條同冇收返

垃圾ｇａｍｅ

上次又係台灣出事 3Twd成7隻剌客教條都冇收返

升上50lv賣返出去
發達大計

台灣成日出事，個員工係咪有心玩野

冇玩過隻GAME 升到50lv有乜用

條友可能會比人炒
但佢係我心目中係英雄

有得打rank
依個版仲要齊左year 1 2幹員

執小便宜執到去台灣
羞唔羞家？

你咁講 班vpn去睇美國netflix果D都羞家啦
ubisoft都未屌你代間公司屌?

求你地唔好再㩒 我就係set錯價錢嗰個員工 今次玩完

應該唔係於錯
可以用發達大計

話你丟香港人假
你拉多啲人同你埋堆會無咁醜？？

你鍾意啦正義撚
又唔係犯法你咪自己嬲飽佢囉

爆大咗就冇得再1蚊雞了

早幾分鐘入去睇仲有 一禁比錢就改返990
有冇咁黑仔

俾人fix左啦喎

唔係犯法就做得
典型支那人思想

今次個員工炒撚緊
朝早八點去到4點先Fix

道德呢把尺每個人唔同
間野標1蚊又唔係呃又唔係搶 淨係VPN轉區我過到自己個關得啦

等我介紹下類似樓豬呢啲同類畀大家識

買買買，買爆他

Steam果免費80蚊原本就係官方優惠，人地唔預有用戶拎黎刷錢

依家樓主介紹嘅唔係官方優惠，不過亦無得用黎刷錢，頂盡都係自己玩

今年冇season pass，屎忽鬼ubi用battle pass取代咗season pass

咩黎成年無開game 上年買完season pass已經放左係度

人地好心做優惠 班仆街就拎去刷錢 搞到人地以後唔敢做

佢鍾意做道德撚阻佢唔到 呢度話哂連登黎 言論自由

自己條款SET得差比人利用係佢自己問題啦
當年稻香一蚊雞一枱限叫一隻 之後D人一人一張枱 道德撚屌哂鬼
之後先限二人同行果D

似特登吸人玩 有咩理由咁耐仲唔整返

小乞兒 vs 大乞兒

本質上一樣都係做埋啲乞兒嘢攞著數

所以如果當年你知有得咁刷嘅話都會刷埋一份？

啱啱想買個刻就改返個價
果然依啲野係無我份

我會
你有你自由做道德撚
人地條款set得差 又冇風險我會做
就好似windows10唔買正版一陣keep住用試用版咁
mircosoft唔收返我就一直用落去

一直keep住用試用版咁

我住台灣 特價買game 都唔比？ 我有比錢架喎

唔洗講呢D啦 把尺係人地度

你咪fix咗了

4點左右已經冇左

點可以咁比

win10 的確可以唔洗買 key 咁用落去
你接受到佢限你唔準 set 呢樣唔準 set 嗰樣就得
你有權繼續使用
成件事係合法合情合理

佢用一個季度嘅形式俾人解鎖獎勵，仲有分貨金解鎖高級獎勵。個新角宜家係第一個高級獎勵。

咁佢間野賣1蚊又邊度唔合法
跨區果度出事?
佢鍾意既咪ban vpn/收返隻game囉
我賭佢唔會姐

建議你去影視台屌班睇wandavision嘅人
啲人一係睇大陸網
一係用VPN轉IP去外國睇

唔洗扮傻啦
真係特價又會改返原價？
乞兒就係乞兒
學樓豬咁攞言論自由出嚟做擋箭牌咪得
驚乜

大把人都係咁 = 可以咁做

如果你生於印度…

合情？合理？

要兜點都兜到啦
講句我乜都唔知見佢一蚊就買又唔比咩
不過我洗鬼做呢D小動作過自己個關咩
而家我直接認自己貪小便宜咋嘛

我過到自己個關得啦情理呢家野你訂定我訂

去Donki 買特價壽司 過左特價時段都會改返原價啦
唔通去donki買特價壽司又係乞兒呀？

我冇一隻字話可以咁做
我唔知你邊隻眼睇到我話
大把人都係咁 = 可以咁做
我只係建議佢可以去多啲POST申張正義

BTW
隻眼睇錯野可以驗眼

乞唔乞衣呢家野根本個人決定黎
你一係就間公司自己做野做好d啦
netflix呢排諗緊計搞共享acc d乞衣
不過仲未block vpn轉台撚
我vpn轉台睇又會唔會比power_off 屌

官方幾時有話嗰 $1 係「特價時段優惠」？

仆街遲左睇到

扮咩傻啫
本來你就係想合理化呢啲乞兒行為

人哋喺度話緊呢個 post 嘅人
然後有人想轉移視線拉其他人落水
想點心照啦

佢話你呀 用VPN呀就係支那狗呀
姐係有啲咩其他GAME呀要玩外國服
睇外國IP串流 NETFLIX呀 睇F1賽事呀
都係支那狗
佢話你呀

問題在於個價會唔會因為轉台而大幅下降

我都有用 vpn
但唔係因為貪平貪人著數而轉 ip
純粹因個人安全而長開

唔好打橫嚟講
再度試圖將自己不正當嘅事情合理化

Hk steam用戶 VPN過去買完返黎得唔得？

即係你嬲係跨區果度
咁如果平時ps store 墨西哥區長期keep住平10幾%你就接受到
佢一野掉落一蚊你就接受唔到
咁台灣人自己本土買又OK?
btw你覺唔覺自己咁斤斤計較好支力架咩
雖然上黎連登都係搵計傾架姐

過鐘 下次有機會請早

有冇諗過得你道德把尺咁高覺得不正當先?

大家既本質都係一樣

就好似自助餐D野食一黎咁直接掃清
佢冇話唔比喎 合法
唔合情合理? 酒店自己諗掂佢啦
請多幾個人幫手分送囉

嬲喺明知嗰樣嘢唔正當但都可以咁大聲講出嚟再屌返人轉頭仲要攞埋言論自由出嚟講你唔覺得自己咁樣好過份咩

我個言論自由係話你有資格做道德撚屌人喎
我覺得正當丫嘛 理撚得你咩
你講到你說服到我咁
唔好咁易嬲啦 你道德把尺咁高做人好辛苦架

Oh no

懷念網吧的日子

咁叫高
而家係有人唔甘心畀人咁講
仲要屌返人轉頭我至出聲咋喎

網吧有呢隻玩?
不過而家武肺D網吧都執撚柒哂啦

你做道德撚屌人係自由
我話你道德把尺高都係自由喎
高唔高呢家野邊個決定阿 而家係我覺得你高喎
我個point就係我有能力用合法既vpn轉區買1蚊特價既game
間公司冇block vpn,冇話唔比買
我作為消費者要諗埋間野點解賣一蚊?
佢set錯價就唔買得? 買左就係乞衣?
你鍾意啦

不了，買左番黎無玩

不嬲遊戲商出錯都係由佢地做回朔
再做出錯賠償
錯嘅起點唔係玩家
你所講嘅不正當事情 遊戲商覺得係不正常當
佢地會封ac
佢地未出手 你先出手
睇黎你幾鐘意做正義超人

佢jer緊情理呢樣野
總之拎小便宜去到過左佢把尺就係乞衣

信用卡無得退錢的
即係

既然走得精面都唔會話咩
Thx ubug

巴哈班台仔唔洗用vpn 一條友買幾隻 又幫人化購 仲周圍同人講添 上去屌鳩人係賤種大乞兒未

拉布拉多臘腸狗： 1 小時前
爽買4隻帳號

人活著是為了甚麼?： 3 小時前
好爽，本帳已經全角色了，買了2之新帳號，跟朋友的帳號留著推坑用XD

諗起上個月foodpanda 又係出錯價
有位巴打叫咗幾廿盒甘藍雞胸
唔知佢食曬未
今次十二點就知但返緊工無時間買
諗住買個分身troll人
放工就完咗

就係有上次3蚊七隻刺客教條冇收返個先例我先買
ubisoft

原價成500港紙
買夠一堆拎去賣都fatfat
不過我覺得開acc好煩冇做到

講緊以前網吧日子

依隻驚5排網吧打一定好好feel

舊ac仲要farm operators

樓豬覺得正當就係正當
無視客觀事實

屌 買唔到

唔係我高
係你太低

咩叫覺得正當
客觀事實就係官方標錯價
明知標錯價而買件事本身就係唔正當
想做乞兒咪認咗去
攞咩貞節牌坊啫

「我個point就係我有能力用合法既vpn轉區買1蚊特價既game」

$1 係特價定標錯價你要搞返清楚先

我一向是其是非其非

又係呢招：人哋都係咁，去屌埋人吖笨

冇問題姓黃嘅王小姐就唔會俾人笑咁耐

貪小便宜咪認
又要搵咁多藉口幫自己開脫

推

你一個人叫客觀?

樓主rip連登好多道德撚
開心share無私分享都屌，世界變

邊有變 就係因為係連登大家先敢咁樣講野
唔通出左街會周圍屌D貪小便宜既人咩

樓主要貪心，唔開post講都無人知佢買左啦

公道講句
如果係indie廠我會爽力屌
如果係ubi, 是但啦佢都厄唔少